如果野餐唔到 返工時間一齊坐地鐵！

金鐘咁多犬 有d難搞
聽朝準時去地鐵游下車河一齊返工

推